五毛最新用詞：又送頭、惡過共產黨、「鼓吹裝修」

另加：Hi Sir！Blocked！請起底！

仲未有五毛入黎Hi Sir

和你shop：又送頭
遊行：又送頭
開花：又送頭

五毛繼續用呢三句叫人唔好活動

黃色經濟圈：惡過共產黨
裝修：惡過共產黨

乜都話送頭 日程表=送頭表

黃色經濟圈的障礙

哩三句係五毛認證

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

多謝分化撚 Peter攞料提供：

五毛最新用詞： XXX、XXX、XXX

推

最好乜都唔好做就光復香港
香港獨立!! 唯一出路!!!!!

咪係

唔好講埋啲悔氣嘢 幫拖洗板啦

一見到可以block

APM申請裝修

樓上鼓吹裝修

係呀係呀 邊個裝修邊個就係鬼
裝修美心先唔係

推推推

香港獨立 唯一出路

「求求你，別送頭」